早午餐：22062017

死肥婆諗住唔食飯可以減肥

蛋啊

而家去

係呀，仲要生生地

弘b個蛋黃好正呀